派錢有陰毛

政府突然派錢給全港中小學生,其實是在抹黑香港市民這兩個月來大大小小的遊行及日後的抗爭。它以此向外界證實:大家看看,香港人的遊行和抗爭,都是有錢收的呢！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

希望各省學習，愈亂愈富貴

呢個港共政府日日都有陰毛啦
直頭係陽毛tim